想問laser脫毛 佢未自己甩 我自己拔會唔會影響效果？？？？？？？？？？？

已經過左幾日

唔會

屌你老母

男人老狗做乜撚野脫毛

羊毛洗鬼脫咩，剪剪佢得la